五毛宣布勇武退場

下次搵勇武出來裝修

就宣布返班五毛退場